唔返工 vs 拖肥婆出街

究竟唔返工日日hea嘅男人俾人睇唔起啲

定拖肥婆出街嘅男人俾人睇唔起啲？

無工返

拖肥婆

巴打諗住出黎做ptbf?

無諗過兩個option會咁有關

兩個都係呢？

你問admin比你評兩次分

推多啲人投

終於有一個揀拖肥婆

9:3

可以唔翻工日日hea係我夢想

無收入無人養喎

雙方按比例上升中

13:6

大把錢唔返工都唔得?

無錢呀

有冇憎肥婆嘅入黎投負皮

好快追到

愈來愈近

Pish